有無巴絲想分手,但對方死纏爛打?_?

有無人想分手但分極都分唔到又唔知可以點算

你block曬所有佢可以搵你既渠道未
佢有冇係你公司/學校/屋企附近埋伏你

我以前有中學同學 女仔嚟
同條仔分手後
個男仔又玩自殺又日日放學跟蹤人
仲成日轉電話號碼打過去搵條女
最後維持幾個月後 不了了之

幾個月
如果佢日日係咁打爆你電話,一個星期都頂唔順